想請大家尊重翻First Aid手足

唔知點解,今日連登竟然將批鬥對象轉落FA度。作為一個nursing student,見到大家連醫護人員既職業操守都唔知，就一味指責前線FA手足幫對家，真心會唔開心同懷疑自己冒住食蛋食煙既風險去幫人究竟有乜意義。
大家要知道，醫護人員既責任同原則。即使本人係黃底，但係當我作為一個FA企係前線，我既責任就係拯救場上面所有傷患，而唔係作為抗爭者既私人醫護人員。如果你認為醫護人員應該take a side to choose 咁我會覺得大灣區既醫護人員，或者嗰啲因為你係示威者或者你係黃絲就唔醫你既藍絲醫生會更啱你心水。
同埋好現實咁講，FA幫示威者多定係對家多，其實大家都心中有數。咁係唔係一定要因為醫護人員應有既職業操守，而去同一班對示威者有利既群體割席？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

冇人屌你救藍絲
係叫你哋唔好阻手足自衛
同人哋講話叫你死開仲走去救

可能你無屌啦 但係其實你可以留意下熱門嗰幾個屌
FA既po
同埋我唔知點解你會認真我地會俾人叫死開仲救 當傷患有能力拒絕我地既時候 我地都唔會浪費時間去照顧佢啦 橫掂佢仲有意識 有能力照顧自己